{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032483",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 만나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは10:00です。 追加人数は宿泊をしなくても料金が発生し、最大人数を超えると入室は拒否されます。 ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。 付帯施設及びイベントは追加料金が発生する場合があり、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理では誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしの入室はできず、ペンションでは様々な予約特典と付帯施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が拒否されますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントには追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントには追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理で二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金は運営ポリシーによって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる予約特典や付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは様々な予約特典と付帯施設をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 324
    }
}